祈求 offer 神顯靈

Offer 神

還神
多謝offer神賜我朋友想要好耐嘅offer

offer神呀求你顯靈
啱啱interview完講到成舊屎咁
求下祢打救我呀

Offer 神
我好誠心的!

offer神求你顯靈 賜我好工